有冇人見過個傻婆搭地鐵？

印象女人4x 歲，好似掛晒d 標語上身。
戴晒頭巾，掛住大字報話比人跟蹤/迫害定點

上次港島線見到佢。

冇

HI

有
利申屌過

想見下佢咩樣